siege:titan wars有無人玩？

玩左一日，好似幾好玩，但係無咩見到香港人玩

Link 又無，玩法又唔講，出post 做乜？